日本外相: 將與「中共」合作抗疫. 「中共」支持完整舉辦東京奧運

日本外相出名奶共.

日本指中韓支持完整舉辦東京奧運
1小時前

【Now新聞台】中日韓外長舉行視像會議，討論新型冠狀病毒疫情，又確認要合作抗疫。日本堅持要舉辦一屆完整的奧運會，中國和南韓表示支持。國際奧委會主席巴赫表示正考慮不同的方案，但不包括取消東京奧運。

日本外相茂木敏充、中國外長王毅和南韓外長康京和舉行個多小時視像會議，三方同意共同努力合作抗疫，分享研發藥物和疫苗資訊，確保醫療用品供應，並同意三國的衞生部長盡快舉行電話會議，討論合作方式。

茂木敏充表示疫情正影響全球經濟，中日韓需為區內和平穩定負責，三方合作是至關重要，又說在一定時間內，妥善控制出入境口岸是有必要。

茂本敏充在會後則向傳媒引述中國外長王毅說，希望東京奧運和殘奧運以合適的方式舉辦。茂本敏充又重申日本首相安倍晉三的立場，希望舉辦一屆完整的奧運會，證明人類可以戰勝病毒，中韓外長都表示支持。

另外，奧運聖火運抵日本宮城縣，摔角奧運金牌得主吉田沙保里及柔道奧運金牌得主野村忠宏將火種交給東京奧組委主席森喜朗。森喜朗說會盡一切努力，籌辦安全的奧運會。

聖火在宮城、岩手和福島這三個在311大地震中遭受重創的地方展示後，下周四會由福島縣開始，展開全國接力傳送。

國際奧委會主席巴赫接受《紐約時報》訪問時說，正在為東京奧運考慮不同的方案，但不包括取消這個選項；他又強調目前各種猜測，包括延期都是言之尚早。

作者kougousei (kougousei)
看板Gossiping
標題[爆卦] 日本副外相：中國是敵國 不會捐錢
時間Tue Feb 25 21:13:19 2020

之前日本執政黨自民黨內的親中派系發起議員捐錢給中國的活動

但今天日本副外相 鈴木馨祐 在自己的blog說：

作為外交副部長 不贊成捐錢給中國
因為中國對日本常常採取敵對的行動 以及有香港人權問題
如果捐錢給中國會「傳達錯誤的訊息」

然而 外交大臣出來打他臉說這是副大臣個人的行為
而且我外交大臣還是要捐

外務副大臣、中国支援金に賛同せず 「敵対的行動の国」

合作=唔畀中國人入境？

小日本都係等亡國吧啦

今次真係小日本

唔好意思再叫
大日本帝國萬歲

日本有唔少反共手足
只係形勢不及親共派

(例子: 外相親共. 副外相反共.)

為左奧運 奶到好難睇

人地意粉德國西班牙台灣美國就合作
你日本仔繼續奶共

廿一世紀新邪惡軸心國：...、中國、日本、...

美國佬睇實呢條靚好Dwo

蘿蔔頭要學支那咁造數, 令奧運搞得成
不過如果到時得支那到, 其他人不了, 唔知會點

外長姐
安倍今日先喺G7開完會

即係唔可能搞得成

日本仔係咪因為trump叫佢改期唔開心

咪搞到納粹果次奧運咁

其實改期點都好過隔硬開冇運動員去冇遊客去

支倭友好運動會

韓國同日本突然friend返

奧運變中日運動會

舉辦到都無人敢黎啦on9

日本仔係要面嘅極致

仲有埃塞俄比亞

俄羅斯、伊朗、北韓表示: 喂 喂 企開啲啦屌你老母

要面得過芝麻仁？

韓仔搞乜

中日韓外長會議不嬲都有舉行
呢類型嘅會議通常係預備多邊首腦會談
但係關乎三國有重大議題嗰陣都會搞例如上年日韓緊張局勢就搞過一次
咁依家日本喺個會開到聲講話嗱撐唔撐我先
中韓都話撐 件事就係咁簡單

日本狗

變首屆「閉門」奧運會

屌 大東亞變左大中華

搞得成亞運

放心啦，想要錢姐，真係開波會自動埋位

東亞四個大國開補底班傾下奧運大考

唔搵考第一果個台灣去傾，成班考包尾嘅圍威喂

得番支那狗同日本鬥，好睇呀

係門面說話定點
咪啦

日本真係
為咗搞東京奧運，袋底都奶埋

最後得返中共黨員去東奧

好事

台灣：同歐美國家聯手
日本：同支那聯手

架佬今次已經allin哂
就算你唔撐佢都會照搞
連侵都叫唔郁安倍可以點

唉 安部俾國民屌完都唔鬆化嘅

（核彈）紐西蘭總理親口認證香港係國家

架仔

前兩日麻生太郎先屌鳩支那到底立場係乜架

到時得日本同中國參加

哥單fake news 嚟
Google 完全search 唔到
得啲唔可信嘅中文source

我都唔明奧委會企硬做乜，第一，而家冇得靜觀其變，第二，正常國家根本唔會派選手去，第三唔好成日俾咩''四年一度盛事''綁住個思維，奧運要暫停又唔係第一日嘅事
大佬，歐國盃歐聯都無限期延後啦，我唯一陰謀論就係收完錢一定要搞

想搞奧運想到癲咗。睇下小日本幾時被支那玩死

咁呢個三邊會談係既有框架嚟
就算唔計政治現實都唔會冇啦啦加度個入去

東京奧委諗緊2022方案
係國際奧委會「支持」日本政府要如期舉行

唔搵台灣搵中國

啲崇日撚去哂邊？

中國當然支持，所有merchandise都係中國生產，搵錢機會嚟

台美歐聯盟
日本仔就痴埋中共度

日本駐台代表一早表明會同台灣合作
亦係亞洲地區少數表明支持台灣參與WHO嘅國家
[url]
[/url]
今次呢個係既有嘅三邊外長會談
大家傾嗰陣表面同意合作
唔係特登搵中國

gross as f

同埋唔該睇埋呢篇
日本依家係行多邊模式 同疫情嚴重嘅國家都會合作
唔好因為想將日本塑造成奶共就淨係睇一半

日本、德國、意大利共同討論武漢肺炎對策

鍋扣

我地吸收日本文化長大都知日本仔表面善良,內心有無比邪惡既計劃架啦,你同我定啦

如果係咁，你睇理我份，鄉下都係咁話，奶共就係萬惡

唉你去食屎啦日本仔

你用英文揾唔到啫
唔代表係fake news
日文新聞有報

想花式亡國？

日本國要變日本省了？

呢個真國際形勢上，我唔認為日本會唔清楚要企邊一面。

支那人要面但更要命要錢
可以撕爛塊面做無賴
但日本仔要面子仲緊要過自己條命